M記個雞翼珍寶桶要$94 ？

除返單叫會唔會仲平

打個和 為求大家開心

差唔多啦咁多件雞呢個價 m記都係求打個和
同埋係真心好食的

個鳩個post都打個和打個和
煩唔煩

同普巴一億一樣咁貴

玩具狗收皮啦

死窮鬼嫌貴？

係 我窮撚

好食過kfc

咁平

十六隻大陸雞翼=$96 唔好去搶

良心

單叫兩隻雞翼要12蚊咩？

好似11個幾

微信

好平喎，食個垃圾三哥都五十幾

係16件雞翼

160件好唔好？索性比你任食

講得好！

94蚊去食壽司好過

不了
我去食kfc d 上脾下脾雞胸好撚過

中環個間單買要86

會唔會你果間貴 我樓下$68

個post好多曲線

食完肥仔波

68

不了 食kfc算

我樓下個間54咋喎

去薩利亞外買到24隻啦

收到風 係海鮮價黎

以我屋企附近為例，
一桶$80/16隻，脆香雞翼$20.5/4件
每隻平左1毫2仙半，真係謝主隆恩多撚謝晒

m記post都有五毛hard sell wechat

4隻散嗌$20 16隻都係$80

有無知金鐘next係幾錢？
一定係全港最貴，唔計遊樂場山頂機場

香烤雞翼好似貴啲

金記好食啲

我個邊套餐$102

邊區咁平

脆香雞翼x4 ＄18.5
四盒十六隻都只係＄74

又係豬柳強餐數學題

你係d 屋邨M記?
市區個d 一盒要20 幾蚊

屋邨都要20

排隊啦

我樓下嗰間48喎

買桶送雞翼

我樓下$22.5先一盒...差4蚊

福喜：再嘈食都冇得你食

我果間都係wo 相認？

公屋M記

樓主講48係單叫？

到底要有幾多隻先可以賣呢個價

我樓下$76

M記幾時搞返個雞翼放題

咁咪屋邨M記囉

買cp個隻仲好喇
味道差唔多

我同香川返工一個鐘都夠買2桶

我屌, M記正仆街

屌平畀你又唔撚得

平得個少少, 不如散嗌有多幾個盒, 食個陣方便d

痴線 我夏天送水先得35.5一個鐘

我地食左兩浸

另外過款雞翼貴幾蚊架